環聯信貸 TU的法律基礎

點解可以收集客戶個人資料，再賣番俾個客？

一定要跟進

覺得同支那既芝麻信用冇乜分別